修身jogger pant

有冇d比較修身d jogger pant
比較細粒 著開細鋪octo gambol既xs
但間野唔再出xs 著開個條又爛爛地

xs 不如試下美國童裝xl

係咪冇晒人著jogger

publish？

啱入手牛仔jogger ，幾fit 身

對矮撚黎講會好長

唔計呢樣，市面d jogger佢cutting係幾靚

但都幾貴，無特價唔洗買住